原來廿年前啲老男人都會玩啲OCAMP活動

19:29-19:35
好似有啲基

屌...以前無女玩?
成班男既咁樣